## Путь в лабиринте

### Условие
Есть лабиринт, заданный клеточным полем, в котором `w` строк и `h` столбцов. Мышь изначально находится в клетке с координатами `(x,y)`. Она может передвигаться по границам клетки влево, вправо, вверх и вниз, если в клетке нет преграды и она не залазит на границу. Нужно для каждой клетки `(i,j)` лабиринта найти длину минимального пути от клетки `(x,y)` или определить, что до этой клетки добраться невозможно.

### Формат ввода
В первой строке находятся числа `w` и `h` (`1<=w,h<=100`). Далее следуют `w` строк по `h` символов. Символы могут быть такими: `'.'` - свободная клетка, `'#'` - клетка с преградой, `'*'` - клетка, в которой находится мышка.

### Формат вывода
Нужно вывести `w` строк, в каждой по `h`, разделенных пробелом: длина кратчайшего пути от исходной клетки, где находится мышка, до текущей клетки. Если до нее добраться невозможно, то вывести `-1`.

### Пример
```bash
kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/test-tasks/labyrinth_path$ cat > input.txt
5 3
...
...
..*
.#.
..#
kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/test-tasks/labyrinth_path$ ~/shad/tasks/venv/bin/python labyrinth_path.py < input.txt 
4 3 2
3 2 1
2 1 0
3 -1 1
4 5 -1
kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/test-tasks/labyrinth_path$ 
```
